人民日報—香港暴徒因為經常去日本旅遊，因此學習了日本皇軍的暴行在香港施暴

講緊警察

去日本睇下有幾多「口上說不」既蝗係街度嗌蝗語先啦屌

有無人可以翻譯個標題做日文？
人在日本可以幫手傳開去等日本人都知共匪幾on 9

Push

以此為由去過日本的強國人理應入營再教育以洗走戾氣

夠大劣人多 痴根

第一日識老納?

警察？

去得最多既就係藍絲同支那人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

支那連自己人都殺唔計？

禁所有人唔比去囉
班港豬即變勇武

大陸人冇得去日本luuuu

同意

笑撚左 明日本成條街都係講蝗語

咁唔好再比大陸人去呀，返到黎好撚危險

叫番你班支那人番支那先啦
日日狗衝咁去日本

佢老味因為細個飲毒奶粉大，所以心腸咁撚惡毒